15年傳說終結？「東京熱」無碼AV消滅 社長人間蒸發

陪伴許多亞洲男性成長的日本老字號 AV 片商「東京熱」（Tokyo-Hot），驚傳全面消滅危機？

2003 年成立的「東京熱」為日本老字號 AV 片商，以「重口味」、「無碼」等風格打響名氣，許多亞洲的男性更是「從小看到大」，回憶起那開場的經典電子配樂，以及諸多經典作品與女優們，粉絲們至今仍如數家珍。

而之所以會漸漸走向沒落，根據 AV 達人「一劍浣春秋」分析，可能是因為其劇情往往太過「重口味」，甚至有點殘暴，因此讓許多觀眾無法接受；另外，近年來日本政府也開始積極掃蕩拍攝「無碼 AV 」的片商，隨後又傳出「東京熱」的社長人間蒸發，公司員工們頓失依靠。

據了解，社長消失之後，被留下的員工們不甘心看著公司就這樣關門大吉，因此仍辛苦維持著網站運作，只是再也沒有內容能更新，「東京熱」的全面消滅危機消息也不脛而走。日前該公司旗下的發片量早已出現嚴重不足，甚至還借用別家無碼 AV 片商的作品來充數，或是將原本拍好一部片的內容，硬生生剪接成兩部片來公開，就是為了苦撐下去。

如今社長失去蹤影，曾經演過無碼 AV 的女優開始擔心自己會被抓，紛紛向片商要求把過去的作品下架、要求賠償。不只是「東京熱」，目前還存活的片商都經營慘澹，只能苦苦撐下去

都好既
呢間野都害左好多少女既一生
根本係現情犯罪實錄
d女簡直係現代性奴,完全冇尊嚴
完全係真實輪姦,拍完都好大陰影

最鍾意睇張開隻GAP、CLOSE UP
有時又搵個漏斗灌D精入去
E家無啦

點解啲女咁驚

啲av拍到deep web咁

最撚憎佢一路拍一路影相又開哂閃光燈同勁大快門聲

東京熱一啲都唔好J
輪大米咁輪到條女喊哂口